而家M記啲薯條係唔係冇落鹽

以前乜都唔駛落茄汁都唔駛用就夠晒味
而家啲薯條唔夠咸咁
好似逼人食shake shake咁

問佢攞包鹽有幾難
自己調到啱自己口味唔係仲好咩

個問題係平時佢個味ok
唔會專登擺攞包鹽黎嘥
我近一個月已經試過兩次係無鹽
自己一個去食
出唔返去攞鹽

你應該冇咗味覺，快啲睇醫生，rip

幾年前，佢話食嘢冇味，我咪帶佢去睇醫生囉。點知驗完之後一D事都冇，我就同佢講，喂，靚仔，唔好同我玩野喎，信唔信我柄你丫拿。佢同我講，最近唔知點解，食薯條果時味道好似越來越淡，果時候，我先知道，係佢越食越鹹。

最好係我味覺問題
其他野又唔見我有問題
認真開po討論下 連登小朋友就出嚟懶醒

覺

真係無味

費事你班仆街走鹽， 又要重新炸過